<웹 기반 리조트 예약 시스템 기획, 분석/설계, 구현>
1. 웹 프로그래밍 언어를 사용하여 아래 기능의 이용이 가능한 웹 페이지를 기획, 설계 및 구현 
2. 리조트 예약, 수정 및 삭제/ 관리자 로그인/ 게시글 작성, 수정, 삭제 및 댓글쓰기
3. 웹 시스템에서 출력할 IA(Information Architecture) 구성
4. 코딩을 이용한 정적페이지(html), 동적페이지 (JS, JSP) 구현